〈緊急法〉一出，Carrie有權任意充公資產、有權拘捕任何人

大家記得拎現金傍身。